# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-09 18:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: Controller/TcategoriesController.php:47;115;165
msgid "Invalid tcategory"
msgstr "无效的类别"

#: Controller/TcategoriesController.php:94;131
msgid "The tcategory has been saved"
msgstr "分类已保存"

#: Controller/TcategoriesController.php:97;134
msgid "The tcategory could not be saved. Please, try again."
msgstr "分类无法保存，请重试"

#: Controller/TcategoriesController.php:168
msgid "Tcategory deleted"
msgstr "分类已删除"

#: Controller/TcategoriesController.php:171
msgid "Tcategory was not deleted"
msgstr "分类未删除"

#: Controller/TorrentsController.php:73
msgid "Invalid torrent"
msgstr "无效的种子文件"

#: Controller/TorrentsController.php:83;84
msgid "The torrent has been saved"
msgstr "种子已保存"

#: Controller/TorrentsController.php:87;88
msgid "The torrent could not be saved. Please, try again."
msgstr "种子无法保存，请重试"

#: Controller/TorrentsController.php:92
msgid "GET method not allowed"
msgstr "不允许GET方法"

#: View/Tcategories/add.ctp:4
msgid "Add Tcategory"
msgstr "添加分类"

#: View/Tcategories/edit.ctp:4
#: View/Tcategories/view.ctp:65
msgid "Edit Tcategory"
msgstr "编辑分类"

#: View/Tcategories/edits.ctp:9
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: View/Tcategories/edits.ctp:10
msgid "Redirect to"
msgstr "指向"

#: View/Tcategories/edits.ctp:13
msgid "Parent"
msgstr "父分类"

#: View/Tcategories/edits.ctp:18;24
msgid "New parent"
msgstr ""

#: View/Tcategories/edits.ctp:35
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: View/Tcategories/edits.ctp:38
#: View/Tcategories/view.ctp:62
#: View/Tcategories/viewm.ctp:28
msgid "Actions"
msgstr "行为"

#: View/Tcategories/edits.ctp:41
#: View/Tcategories/viewm.ctp:45
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: View/Tcategories/edits.ctp:41
#: View/Tcategories/view.ctp:68
#: View/Tcategories/viewm.ctp:45
msgid "Are you sure you want to delete # %s?"
msgstr "确认删除 # %s？"

#: View/Tcategories/edits.ctp:43
#: View/Tcategories/view.ctp:70
#: View/Tcategories/viewm.ctp:14
msgid "List Tcategories"
msgstr "分类列表"

#: View/Tcategories/edits.ctp:44
#: View/Tcategories/view.ctp:71
#: View/Tcategories/viewm.ctp:13
msgid "New Tcategory"
msgstr "新分类"

#: View/Tcategories/edits.ctp:45
#: View/Tcategories/view.ctp:72
#: View/Tcategories/viewm.ctp:16
msgid "List Torrents"
msgstr "种子列表"

#: View/Tcategories/edits.ctp:46
#: View/Tcategories/view.ctp:73;97
#: View/Tcategories/viewm.ctp:15
msgid "New Torrent"
msgstr "新种子"

#: View/Tcategories/view.ctp:3
msgid "Tcategory"
msgstr "分类"

#: View/Tcategories/view.ctp:5
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: View/Tcategories/view.ctp:10
msgid "Name"
msgstr "分类名"

#: View/Tcategories/view.ctp:15
msgid "Created"
msgstr "创建于"

#: View/Tcategories/view.ctp:20
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: View/Tcategories/view.ctp:25
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: View/Tcategories/view.ctp:31
msgid "Redirect To"
msgstr "重定向至"

#: View/Tcategories/view.ctp:38
msgid "Double redirects"
msgstr "双重重定向"

#: View/Tcategories/view.ctp:38
msgid "Redirect From"
msgstr "重定向自"

#: View/Tcategories/view.ctp:49
msgid "Parents"
msgstr "父分类"

#: View/Tcategories/view.ctp:68
msgid "Delete Tcategory"
msgstr "删除分类"

#: View/Tcategories/view.ctp:78
msgid "Related Torrents"
msgstr "相关种子"

#: View/Tcategories/view.ctp:83
#: View/Tcategories/viewm.ctp:56
msgid "Page {:page} of {:pages}, showing {:current} records out of {:count} total, starting on record {:start}, ending on {:end}"
msgstr "{:start}-{:end}/{:count}"

#: View/Tcategories/view.ctp:89
#: View/Tcategories/viewm.ctp:62
msgid "previous"
msgstr "上一页"

#: View/Tcategories/view.ctp:91
#: View/Tcategories/viewm.ctp:64
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: View/Tcategories/viewm.ctp:3
msgid "Tcategories"
msgstr "分类"

#: View/Tcategories/viewm.ctp:9
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: View/Tcategories/viewm.ctp:10
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: View/Tcategories/viewm.ctp:43
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Model/Tcategory.php:validation for field name
msgid "notempty"
msgstr "非空"

